有冇人做到完全戒飲甜野

淨係飲水

今日我飲左1罐美蓮達， 2支m記檸檬梳打 我肥我抵死

1個月頂多飲1 2枝野飲
習慣左飲水

咁如果出街食 套餐有野飲呢

細個會 出咗嚟住之後

飲熱檸水

戒甜唔難 戒凍先難

我要仲凍 加甜野

加1

試過一個月

凍檸水 熱檸水

Coke Zero -> soda water
戒甜既好朋友黎
仲有津路、雲霧綠茶，飲凍既茶無糖但會有天然既甘甜味

難過戒鹹片

同意
自己最盡都係凍檸水走甜
汽水同茶都已經好少飲

今日開始戒甜

最憎飲甜野
飲齋啡完全唔落糖

除咗跟餐本凍撚茶就全部飲水
減肥進程正常啦

平日返工全日飲水, 出去食飯熱飲唔落糖, 凍飲就少甜
汽水就一個月2-3次
唔會主動食糖水

同你一樣 番工果陣lunch 熱飲唔落糖
氣水直情一個月飲唔到一次

咖啡就日日飲

每日返工飲black coffee, 做完運動返屋企會飲sparkling water / 就咁水，食甜野都仲會，飲就真係無乜所謂。

全部走甜，奶茶咖啡檸茶檸水都係

有乜可能,屋企飲湯都甜啦

習慣左唔飲 最多間唔中飲下d有奶既野
因為我覺得飲完甜野個口好辛苦 最後會有陣酸味
同埋會口渴
所以通常都係飲水or茶

利申:飲豆漿/奶茶/檸水 果d全部都會叫走糖

人大左就唔無咁中意甜野, 戒甜係自然發生既事

每日一可樂，無佢唔得

飲開無糖凍檸茶

係公司就只飲水
出街食飯多數凍檸茶少甜, M記多數飲zero
屋企一個月會飲幾次紙包檸茶

都唔係真冇糖，有啲用代糖重死

一個月點都會飲幾次甜野
中午跟餐既野飲就一定飲熱檸水，順便戒埋凍飲

出街食飯就完全戒晒甜飲品
反而有時太熱頂唔順會飲寶礦力或者其他有味野飲

減肥進行中

除咗飲水, 會飲啡 (齋啡, 或牡丹樓/大快樂嘅啡但唔落糖), 出街無水會飲津路~~~

甜嘢都戒咗9成~~~
一個月瘦咗6kg 左右 (我一星期大約4~5日跑步)

我調轉
凍飲反而好易戒
係有時kfc，m記無得揀，先焗住揀凍飲
相反甜真係唔知點戒
除左熱檸水，好似乜都唔飲得咁

飲 sparkling water

可唔可以講下點跑法 我都想靠跑步減
另外食野有冇控制？

走甜

而家咁熱飲熱檸水會唔會標汗

有幾難

平時淨飲水同茶,跟餐野飲飲熱檸茶/熱檸水

有 已經變咗習慣 都唔使點樣特別忍口

勁

睇你係真心鐘意甜味, 無甜不歡定純粹口癮? 後者其實飲其他有味嘢(包括走甜檸茶檸水)就得. 前者就麻煩D, 唯有將ZERO當美沙桐咁用.

我自己就係: 一般情況下係淨飲水
早餐熱齋啡(天氣點都係熱)
其他時間如果食飯跟餐就例湯或者熱檸水(好撚熱天就凍檸水)

基本上係零甜, 包括ZERO都唔需要.
不過前題係我本身唔特別好甜, 有冇甜都冇乜所謂.

唉 甜同凍都好撚難戒

話戒就戒完全冇問題
之前想減脂就即刻停哂甜野

我 因為我唔鍾意飲甜嘢

唔主動搵黎飲算唔算？
即係除左出街食飯跟餐野野飲之外都唔會飲甜野

汽水我就真係戒左
成年飲汽水既次數一隻手數得晒

減肥果7個月完全戒左糖, 連係屋企煮飯都唔落糖
而家已經練成可以飲到凍檸茶走甜
有甜反而唔慣

汽水戒左

依家飲水同綠茶不過出街食飯會忍唔住叫凍奶茶同檸檬茶

戒左2年

無飲過甜野凍野

輕鬆

小甜咪得囉

少*

差唔多每日一杯凍奶茶檸茶，唔甜唔飲

戒癮既最好方法係對另一樣野上癮

一日一杯熱普洱

凍同甜對身體都好差

想習慣得快啲，可以好似我咁長期有枝水喺身，咁食飯連飲品都唔會叫

宜家平均一日飲2L水，由朝飲到晚，有水喺身就好易做到

我都係 人大左自自然然唔想飲甜野
永遠都係檸茶走甜 zero 同茶
係無lala去到某個階段就突然間唔想同唔鍾意飲甜野

（正常身型）

飯算唔算

我宜家全個雪櫃都係得依三樣野飲
以前全部都係紙包甜野
有friend嚟到佢話我雪櫃無野好飲
我整檸檬加梳打水佢飲佢即刻上癮

細細個老母一見我買甜嘢飲就屌鳩我
所以好少飲甜嘢 基本上剩係飲水

但依家飲返甜嘢就覺得好怪 寧願飲返水算
利申 間中飲茶，去m記買餐加3蚊轉鮮奶 唔飲汽水

我反而覺得甜野好難飲
平時淨係飲水、茶同齋啡
唯一會飲既甜野係牛奶

戒飲甜野都唔算難
食甜野先難戒 雪糕甜品蛋糕

茶記走甜點樣唔係無糖 我唔係講紙包

涷寧水走甜

中醫角度睇凍飲壞處多

我都想戒，但有時女仔對甜野真係無乜抵抗力

認同

我飲奶茶，咖啡個d加奶無事，飲奶only就肚痛

日日袋住支1.5L既水
淨飲水，出到街食飯都係飲水
係屋企都係飲茶水湯
其實唔辛苦，不過本身出街飲都飲開少甜同好茶
但之前飲得好少水
為左減肥而家每日至少飲1.5L
覺得皮膚同身體都好左
如果覺得好dry 都可以沖下檸檬水 美白又健康
不過上網睇好似每日1.5L都唔夠
遲下再一步步加

有時忍唔到最多都係叫凍ot 少冰走甜
但多數都是飲水 不過日日袋住都有少少重

飲野介咗甜，凍真心難。

美蓮達

lunch一定叫凍檸茶少甜
一日唔飲會無精神

飲左一個月凍0茶走甜
叫親少甜都甜到仆街

完全唔飲甜

利申：水吧仔

我淨係做到出去飲野走甜
係有時返去屋企整罐無糖可樂
一開波好難頂
依家飲返正常會覺得好難飲

過去我一直以為自己係鐘意飲凍檸茶
走左甜之後我發現 其實只係鐘意果陣甜味

點解要戒？想飲咩咪飲

飲緊梳打水戒飲甜野
平時夏天一日兩罐凍飲
而家一日兩罐梳打水
自我感覺良好
（不過聽老母講好傷胃 所以好咗會hold一陣先飲）

以前一日一杯珍珠奶茶
而家無飲甜野個幾月
日日飲茶同水
凍野就真係好難戒
而家仲要咁熱

唔怪得唔飲凍野

戒甜 戒凍 都得
除咗雪糕

維他奶算唔算甜野?

戒左年幾

脆弱雞翼難戒d

我反而戒凍易過甜

當然

依架開始都keep住飲水

會，d甜味係代糖=人工甜味劑
代糖會令大腦有錯覺攝取左糖份，但實際上無，而腦係需要糖份運作，所以會更加想食甜野，仲會越食越甜，生理系統會擾亂左
（好似係，求高人指點）
（利申戒唔到Coke zero）

上年戒左半年唔飲甜野，生日個晚破例飲左杯 今年4月都開始戒返

戒左有咩改變？

戒鹽仲難

戒甜少汁 為左減肥

戒左兩三個月 出街都係飲熱檸水同清水
不過呢排天氣熱破功飲低糖豆漿同天仁

都唔知啲人咖啡又加糖又要走奶係咩心態
又澀又甜

真係飲下甜野就肥咩
做運動啦

凍飲有害？

我冇飲甜野幾年（可能一兩個月都會有一次咁啦），完全唔覺有咩改變
所以我覺得如果你鍾意飲其實冇必要戒，但唔好瘋狂飲囉

凍茶走甜

少左生粒粒，同埋體重方面穩定返，宜家52~54kg（168cm）

天生唔鍾意甜嘢
瘦仔

食茶多

雪糕 依家仲要咁熱

貴到唔捨得食

呢個月差唔多每日一杯珍奶

次次入到間餐廳坐一陣已經好涼爽

甜野最毒係啲人造糖 天然既植物/果糖其實okay
所以唔洗戒曬"甜野" 而係注意自己飲/食緊咩糖落肚

無戒照飲都係咁瘦

一樣

戒左差唔多4個月

慣左飲熱野
夏天熱到仆街都係飲熱野

甜野一定要戒，會食到光頭，市面好多改做糖未必消化到，但冰水一定飲 咁熱

茶記全部走甜左幾年 都係凍奶茶/凍檸茶
因為次次少甜都係好撚甜

血糖低既人點樣先戒到甜
試過一個星期已經好難頂

唔落糖對胃仲唔好

我自己會飲冰水熱水溫水就不了
熱茶都一樣 加冰或者放雪櫃而住
但出街食就唔會走甜

啊啊啊啊啊我都做唔到啊啊啊啊啊
日日都同自己講聽日戒糖根本戒唔到
減肥減十世都未減到

好憎飲清水 點先可以愛上飲清水
我知飲甜野食凍野唔好 不過一唔鐘意飲清水就好難堅持戒甜戒凍

一日一zero

點會戒唔到 做多啲運動就得啦
出完汗 最好既野飲就係水 果陣咩野飲都唔會夠水好飲
飲得多左水就會發現水有幾好飲
天氣熱 戒凍飲先難

日日幾罐可樂啤酒

都係排骨

一個月都冇一支飲品

咁熱要飲水先解到渴
但係食飯都係忍唔住要飲凍檸茶

冬天飲熱檸茶唔加糖
夏天飲凍檸茶走甜

近3個月先開始，出街食都係叫熱檸水唔落糖

因為戒左一段時間
宜家會飲下珍珠奶茶既但戒左之後飲唔返半糖
要三分糖先入得口
去餐廳會叫熱奶茶唔落糖
Btw茶記d沖檸茶既紅茶好似一開始就已經落左糖
唔記得邊個電視節目講過
所以真係想全戒就飲檸水啦

夏天真係戒唔到飲甜嘢 冇甜嘢就飲凍水
冬天就通常只飲熱水

以前起身個人會好似比人打一身咁
食少少嘢就頂胃
戒左凍飲 樣樣都有改善
戒甜皮膚好左 瘦左1公斤鬆啲（冇做運動）
持續左4個月

甜真係無難度，凍飲真係好難。天氣無15度以下，真係唔想飲熱 平時飲野都係黑啡，水。愈苦愈正。

一到夏天 個人熱就想飲啲凍又甜嘅嘢刺激個人 好難戒

凍檸茶可以走甜，熱奶茶唔加糖都得

不過凍奶茶一定要小甜

戒飲甜嘢唔難 反而覺得戒飲凍嘢既人先勁

我戒甜，油，鹽，糖，味精

飲料：自己攪豆漿飲(無添加)

野食就沙律，生果，白焯肉

熱檸水唔落糖

沖茶啦，雖然都會有鈉

全戒
就算出街食都唔會飲嘢
淨係飲水
不過我好少出街食飯
零食都好少食

戒左一個月 因為減肥
而家日日飲3L水

本身唔多鍾意飲甜野
我覺得可以試下飲茶類代替甜野,咁咪有D凍野落喉嚨又唔會飲甜野

之前可以

乜鳩都叫走甜

但戒唔到凍

榜樣
津路真係口痕時最好嘅飲品

我一飲得多甜野就好易糖宿醉， 成個人好累咩都唔想做咁..

由凍檸茶走甜開始做起

試過個期牙痛，戒咗幾個月甜、長期帶水唔要餐飲

你地食完咸野會唔會想飲甜野過下口？如果唔係就會好口乾？

有咩為
利申一日至少一包凍紙包同一罐凍罐裝飲品，風雨不改。中等身材，唔肥。

已經開始養生 日日飲熱水，凍水都唔飲

冇飲汽水勁耐

次次飲熱檸茶唔落糖
有次個FD 跟我咁飲飲左一啖屌 苦既

其實最好戒埋凍~~~呢樣我只做到8 成~~
有時真係忍唔住要飲凍嘅津路

我覺得街嘅檸好難飲~~大多數都苦同澀..
好似話係因為檸檬變壞

btw 我覺得熱檸水易入口過熱檸茶~
凍都會肥~~~尤其女人, 尤其腩位~

而家咁嘅天氣,難呀.而且無糖綠茶仲貴過汽水.

我自己最盡飲津路Zero同凍檸水少甜

完全唔飲甜野，平時只飲水/茶葉沖茶
出街餐飲永遠熱奶茶走甜
配合運動半年減左5寸腰圍

少甜啦，無糖一定唔會

戒酒

甜野戒到,凍野戒唔到

好難戒到好清特別依家成35度

已經介咗一個月

飲水咪得

凍檸水係水喉水嚟好似係

清做咩運動

戒哂甜同凍

完全無難度
口喝咪飲水囉
有幾難做到呀？

跑步every day at least 5k，風雨不改

我男人🤤

奶茶走過一次甜翻唔到轉頭

咁實瘦啦

冇甜反而仲好飲？

出街食飯點都整杯凍奶茶，其餘時間都係水或者烏龍茶

呢幾日破撚哂戒

檸茶檸水，奶茶咖啡我會走甜。某次喺 Canteen 飲咗杯凍奶茶，甜到無奶無茶味，覺得唔好飲。

下一次就叫咗少甜，覺得好味好多。少甜咗一兩個月左右，就心郁郁想試走甜會唔會再好味啲。跟住一試就番唔到轉頭，熱飲凍飲都係。

但我唔係想減肥或者其他健康理由先走甜，事關可樂啤酒呢啲我又唔會刻意避開，有時一家人去酒樓食飯，我婆婆會叫一罐俾我飲。不過呢啲場合真係一年先得兩三次，平日我自己就唔會買嚟飲。